全球2018年股市表現回顧

市場 最高 25/12 下跌
FTSE 100 7904 6686 15%
台灣加權 11270 9527 15%
STI. 3642 3051 16%
CAC 40. 5657. 4626. 18%
Dow30. 26952. 21792. 19%
Dax. 13597. 10634. 22%
Nikkei225. 24448. 19156. 22%
HSI. 33484. 25651. 23%
Nasdaq. 8133. 6192. 24%
上證 3587. 2505. 30%

主要經濟體已踏入熊市，2019年上半年應該擺脫唔到下跌方向。但應該開始慢跌

聖誕快落

下證綜合指數領先全球

美國縮表，全球係時候為印銀紙找數

港女呢

爺閪美女低位啦
行B浪 上望3幻

道指跌多10%就追到上證了

道指，納指大彈，唔通熊一完成上b浪

因為出聲既人已經死曬 同埋消息都封鎖曬
不過啲奶共狗係中意睇黨報 唔會知

屌那星 點解飛左去第個post
Ching當我推post